沙田一田落去超市時經過一排舖頭嗰陣咩味黎？

好大陣味，如果有去過實有印象，我上返黎見佢有幾把大嘅座地抽氣扇，恍然大悟，一定係裝修嘅化學嘢味道，裝修有親嘅味都唔慌好嘢，可能含大量甲醛，勸大家唔好去，地產商為做生意夾硬要人開業真係草菅人命，難為喺嗰度返工嘅人